特首選戰：林鄭月娥遭「胸襲」 慘叫黑面

特首選舉參選人連環發生「意外」！繼昨晚(20日)胡國興參加飯局途中撞車後，今日(21日)輪到另一參選人林鄭月娥遭「胸襲」。林鄭月娥今日下午離開其競選辦公室時，被一名手持攝錄機的now電視台男攝影師不慎衝前，大力撞到她的左手臂及左胸，林鄭月娥隨即「嘩」一聲慘叫並即時黑面，保安員把兩人分隔，林鄭月娥急步登上七人車離開。

林鄭月娥今日下午約5時，在立法會前秘書長吳文華陪同下，返回其位於灣仔會議展覽中心辦公大樓的競選辦，逗留了約10分鐘離開。林鄭月娥離開競選辦期間，有多間傳媒追訪，問及其爭取提名、搬離山頂白加道官邸等情況。她回應指，已搬得七七八八。

林鄭月娥乘扶手電梯到達停車場時，一名原本在林鄭月娥身後的電視台男攝影師突然追前，卻不慎猛力撞向林鄭月娥的左臂及左胸。林鄭月娥即時慘叫及黑面，用手按住左臂，保安員此時才上前欲分開林鄭月娥及該攝影師。林鄭月娥之後一言不發，撇下傳媒及在場人士箭步登上其七人車離開。

如果係孽瘤……

Cammam 隻手唔洗要

50路

即刻閪口閪面

工傷
好驚Cam man右半身癱瘓

咁撚小氣，比機會你做戲關心下個cam man都唔識做

葉劉好撚大波

向西兄 cosplay cam man

我聽到屌西

x2

X3 (一睇就知唔識玩公關)

冇必要同你玩公關

你地有份投?

咁要問麒麟

兩三秒可以有咩反應

重溫

圖呢

呢個都唔係重點 做官咁多生都唔識玩 根本唔適合做政府首長

重點係岩唔岩你都冇份決定

做唔唔報驚

正常嘅官都應該做下PR啦 會不停叫啲記者「小心小心 就到啦」

比着係佢上台一定給cut左 nowTV個牌

做show做到佢咁柒次次都有事發生真係第一個

如果係英美政客就會利用呢個機會，但係呢到係香港

好大既官威呀

究竟個cam man點解會喺嗰個位飛出黎

你唔會天真到以為得一千幾百人有票
就可以完全漠視七百萬人掛

佢個quota要留俾麒麟

彈手波仔

得一個人話事

我見到係林鄭搵個胸襲擊人
(有案例support)

法官好似話身體部份可以係武器

Cam man 真係慘 肯定發惡夢

其實佢本身個人就好目中無人，唔聽人意見類，佢連mtr 都唔識坐，就知佢根本唔關心香港人生活又點會做門面功夫討好任何人

新站呀，黃竹坑。

Apa style

60都嚟啦

i yaaaaaa

仆街又要斬手

wa

如果講政治智慧薯片佬肯定比其餘三個好，之前落區比人掟雞蛋薯片佬都無黑面重搞下笑，做財爺個時D廣告同其他官唔同比到人新鮮感

不過四個都係屎，只係薯片佬係一舊無咁臭既屎 其餘三個係好很臭既屎

淋病咁小氣陰濕，佢做到特狗一定KO咗NOW新聞台先

有無gif

擺明係佢用個胸去襲擊人

好似連道歉都冇比我都黑面啦
利申: 如果有人撞到我唔道歉我會鬧人

個表情

「月娥，你心情緊唔緊張呀？」她含蓄的笑了笑，似是對這種曖昧的氣氛早有準備。但是，月娥還是抵不住那強壯男人的推撞，嬌喘了一聲，害羞的叫了句：「啊，唔好呀～」

但今次掉轉
奶媽=689

唔掂得去玩籃波啦

個camman 又唔似唔小心

賭撚咁嘅樣

more

好心香港人啦，你哋都無份選，討論嚟都嘥鳩氣啦，一早話過孽瘤林門鄭氏鬍鬚獐頭鼠目胡國興長毛，全部各懷鬼胎，仆街冚家剷，無個好人

記者係唔係想試下林鄭有幾打得？

吓...唔係咩？
你可以點做

係呀

我討厭政治

但政治會影響你

雞鳴狗盜
要用兩個字形容就係仆街
三個字就仆梗街